委內瑞拉發生針對馬杜羅襲擊 當局拘捕多名可疑人士

委內瑞拉總統馬杜羅發表演說時，有無人機飛到他面前發生爆炸，馬杜羅沒有受傷，但有七名士兵受傷，他指控哥倫比亞總統桑托斯及國內極右翼分子策劃襲擊，已經拘捕及扣留多名懷疑策劃襲擊的人士。內政部表示，部分策劃者居住在美國及哥倫比亞。

在當地星期六下午，馬杜羅出席首都加拉加斯一場軍隊紀念活動，電視直播他的講話時，現場突然發生爆炸，馬杜羅表現錯愕，他沒有受傷，隨即與多名官員撤離，直播亦中斷，原本排出方陣步操的軍人慌忙逃生。

無人機襲擊範例

無人機遲早會被人禁
(或者被人用法律方法癱瘓 好像一大堆可索償條款 無人敢用)

私隱,安全 好多野都可以打